[有圖］昔日女神傅穎證件相驚現僵硬面容！！！

想要返呢個豬sa

吉 查話想同你做愛🤭

who?

啱啱放監出黎

真係嘅？

清你起碼坐咗16碌喎

搞到好似p圖咁

你睇下你尋晚個po🤭

老實講分別唔係太大

好硬

睇咗，查咁識貨

傅穎除泳褲

我好鍾意佢但佢肯定有打針

link?

是日晚餐 餓撚請入。。。

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你有口福了

你可以開棟篤笑

個鼻